Love with out benefit is once of modern plagues

Especially the group of gay and les, wasting times and assets for non-necessary experience.

The nature selection will let them out of the game soon to prove this theory.